{
  "boxes": [
    {
      "title" : "Bezirke Wien",
      "author" : "schwupsdiwups",
      "date" : "03.10.2025",
      "public" : "1",
      "description": "DDDD",
      "id": "1"
    },
    {
      "title": "Griechisch für den Urlaub",
      "author": "kimDragon",
      "date": "23.12.2024",
      "public": "1",
      "description": "DDDD",
      "id": "02"
    },
    {
      "title": "English classroom vocabulary",
      "author": "freddy",
      "date": "09.09.2025",
      "public": "0",
      "description": "DDDD",
      "id": "03"
    },
    {
      "title": "Knochen Deutsch-Latein",
      "author": "mini",
      "date": "05.05.2025",
      "public": "1",
      "description": "DDDD",
      "id": "04"
    },
    {
      "title": "Heilpflanzen Deutsch - Latein",
      "author": "maxi",
      "date": "23.04.2023",
      "public": "1",
      "description": "DDDD",
      "id": "05"
    },
    {
      "title": "English irregular plurals",
      "author": "justme",
      "date": "16.06.2022",
      "public": "1",
      "description": "DDDD",
      "id": "06"
    }
  ],
  "questions": [
    {
      "box": "Bezirke Wien",
      "question": "1.",
      "answer": "Innere Stadt",
      "id": "8db1"
    },
    {
      "box": "Bezirke Wien",
      "question": "2.",
      "answer": "Leopoldstadt",
      "id": "afcf"
    },
    {
      "box": "Bezirke Wien",
      "question": "3.",
      "answer": "Landstraße",
      "id": "afc9"
    },
    {
      "box": "Bezirke Wien",
      "question": "4.",
      "answer": "Wieden",
      "id": "dc1c"
    },
    {
      "box": "Bezirke Wien",
      "question": "5.",
      "answer": "Margarethen",
      "id": "7056"
    },
    {
      "box": "Bezirke Wien",
      "question": "6.",
      "answer": "Mariahilf",
      "id": "9df5"
    },
    {
      "box": "Bezirke Wien",
      "question": "7.",
      "answer": "Neubau",
      "id": "74af"
    },
    {
      "box": "Bezirke Wien",
      "question": "8.",
      "answer": "Josefstadt",
      "id": "bfdd"
    },
    {
      "box": "Bezirke Wien",
      "question": "9.",
      "answer": "Alsergrund",
      "id": "f40b"
    },
    {
      "box": "Bezirke Wien",
      "question": "10.",
      "answer": "Favoriten",
      "id": "0bd0"
    },
    {
      "box": "Bezirke Wien",
      "question": "11.",
      "answer": "Simmering",
      "id": "9da0"
    },
    {
      "box": "Bezirke Wien",
      "question": "12.",
      "answer": "Meidling",
      "id": "126a"
    },
    {
      "box": "Bezirke Wien",
      "question": "13.",
      "answer": "Hietzing",
      "id": "57b5"
    },
    {
      "box": "Bezirke Wien",
      "question": "14.",
      "answer": "Penzing",
      "id": "39d5"
    },
    {
      "box": "Bezirke Wien",
      "question": "15.",
      "answer": "Rudolfsheim Fünfhaus",
      "id": "4edd"
    },
    {
      "box": "Bezirke Wien",
      "question": "16.",
      "answer": "Ottakring",
      "id": "96bf"
    },
    {
      "box": "Bezirke Wien",
      "question": "17.",
      "answer": "Hernals",
      "id": "0ff5"
    },
    {
      "box": "Bezirke Wien",
      "question": "18.",
      "answer": "Währing",
      "id": "b40e"
    },
    {
      "box": "Bezirke Wien",
      "question": "19.",
      "answer": "Döbling",
      "id": "34ba"
    },
    {
      "box": "Bezirke Wien",
      "question": "20.",
      "answer": "Brigittenau",
      "id": "4baf"
    },
    {
      "box": "Bezirke Wien",
      "question": "21.",
      "answer": "Floridsdorf",
      "id": "a741"
    },
    {
      "box": "Bezirke Wien",
      "question": "22.",
      "answer": "Donaustadt",
      "id": "7d9c"
    },
    {
      "box": "Bezirke Wien",
      "question": "23.",
      "answer": "Liesing",
      "id": "9396"
    },
    {
      "box": "Griechisch für den Urlaub",
      "question": "Guten Morgen!",
      "answer": "Kali mera!",
      "id": "4642"
    },
    {
      "box": "Griechisch für den Urlaub",
      "question": "Guten Abend!",
      "answer": "Kali spéra",
      "id": "910a"
    },
    {
      "box": "Griechisch für den Urlaub",
      "question": "Danke!",
      "answer": "Efcharistó!",
      "id": "d902"
    },
    {
      "box": "Griechisch für den Urlaub",
      "question": "Guten Tag!",
      "answer": "Yassas!",
      "id": "3e57"
    },
    {
      "box": "Griechisch für den Urlaub",
      "question": "bitte",
      "answer": "paracalló",
      "id": "3e9b"
    },
    {
      "box": "English classroom vocabulary",
      "question": "Tafel",
      "answer": "board",
      "id": "ef61"
    },
    {
      "box": "English classroom vocabulary",
      "question": "Bleistift",
      "answer": "pencil",
      "id": "5fb9"
    },
    {
      "box": "English classroom vocabulary",
      "question": "Buch, Heft",
      "answer": "book",
      "id": "dd99"
    },
    {
      "box": "English classroom vocabulary",
      "question": "Sessel",
      "answer": "chair",
      "id": "f706"
    },
    {
      "box": "English classroom vocabulary",
      "question": "Schreibtisch",
      "answer": "desk",
      "id": "6371"
    },
    {
      "box": "English classroom vocabulary",
      "question": "Schultasche",
      "answer": "schoolbag",
      "id": "7e72"
    },
    {
      "box": "Knochen Deutsch-Latein",
      "question": "Oberarmknochen",
      "answer": "Humerus",
      "id": "eed6"
    },
    {
      "box": "Knochen Deutsch-Latein",
      "question": "Schlüsselbein",
      "answer": "Clavicula",
      "id": "e04e"
    },
    {
      "box": "Knochen Deutsch-Latein",
      "question": "Schulterblatt",
      "answer": "Scapula",
      "id": "25f9"
    },
    {
      "box": "Knochen Deutsch-Latein",
      "question": "Speiche",
      "answer": "Radius",
      "id": "eb88"
    },
    {
      "box": "Knochen Deutsch-Latein",
      "question": "Elle",
      "answer": "Ulna",
      "id": "69a2"
    },
    {
      "box": "Knochen Deutsch-Latein",
      "question": "Handwurzelknochen",
      "answer": "Ossa carpi",
      "id": "9c37"
    },
    {
      "box": "Knochen Deutsch-Latein",
      "question": "Mittelhandknochen",
      "answer": "Ossa metacarpalia",
      "id": "8c3b"
    },
    {
      "box": "Knochen Deutsch-Latein",
      "question": "Fingerknochen",
      "answer": "Phalanges digitorum manus",
      "id": "2d97"
    },
    {
      "box": "Heilpflanzen Deutsch - Latein",
      "question": "Augentrost",
      "answer": "Euphrasia rostkovina",
      "id": "ebeb"
    },
    {
      "box": "Heilpflanzen Deutsch - Latein",
      "question": "Baldrian",
      "answer": "Valerian",
      "id": "6789"
    },
    {
      "box": "Heilpflanzen Deutsch - Latein",
      "question": "Brennnessel",
      "answer": "Urtica",
      "id": "10ee"
    },
    {
      "box": "Heilpflanzen Deutsch - Latein",
      "question": "Rosmarin",
      "answer": "Salvia rosmarinus",
      "id": "aa5e"
    },
    {
      "box": "Heilpflanzen Deutsch - Latein",
      "question": "Salbei",
      "answer": "Salvia",
      "id": "9e28"
    },
    {
      "box": "English irregular plurals",
      "question": "mouse",
      "answer": "mice",
      "id": "28e7"
    },
    {
      "box": "English irregular plurals",
      "question": "louse",
      "answer": "lice",
      "id": "a916"
    },
    {
      "box": "English irregular plurals",
      "question": "fish",
      "answer": "fish",
      "id": "815d"
    },
    {
      "box": "English irregular plurals",
      "question": "foot",
      "answer": "feet",
      "id": "e6d9"
    },
    {
      "box": "English irregular plurals",
      "question": "tooth",
      "answer": "teeth",
      "id": "482d"
    },
    {
      "box": "English irregular plurals",
      "question": "child",
      "answer": "children",
      "id": "b1d4"
    },
    {
      "box": "English irregular plurals",
      "question": "person",
      "answer": "people",
      "id": "e56f"
    }
  ],
  "users": [
    {
      "gender": "weiblich",
      "email": "mini@example.com",
      "name": "mini",
      "firstname": "Jasmin",
      "lastname": "Jason",
      "country": "AT",
      "id": "9dd5"
    },
    {
      "gender": "männlich",
      "email": "maxi@example.com",
      "name": "Maxi",
      "firstname": "Maximilian",
      "lastname": "Malve",
      "country": "DE",
      "id": "5eb2"
    },
    {
      "gender": "non binary",
      "email": "justme@example.com",
      "name": "justme",
      "firstname": "Alex",
      "lastname": "Allison",
      "country": "CH",
      "id": "bf6a"
    },
    {
      "gender": "weiblich",
      "email": "schwupsdiwups@example.com",
      "name": "schwupsdiwups",
      "firstname": "Finja",
      "lastname": "Funkelstern",
      "country": "SE",
      "id": "f463"
    },
    {
      "gender": "männlich",
      "email": "freddy@example.com",
      "name": "freddy",
      "firstname": "Frederik",
      "lastname": "Feierabend",
      "country": "DE",
      "id": "12b3"
    },
    {
      "gender": "fluid",
      "email": "kim@example.com",
      "name": "kimDragon",
      "firstname": "Kim",
      "lastname": "Kiss",
      "country": "LU",
      "id": "1657"
    }
  ]
}